香港黨委法官故意無限期還押政治異見者的邪惡盤算

剛剛睇到個回應幾有意思

Fowlerkkm#82

其實制度好撚on9，好多時還柙咁耐，就係迫人認罪，之後官就判番你還押幾耐做刑期，當庭釋放或者坐多幾日
唯一好處還柙有得食俬伙飯

故意還押你一年幾
但其實條罪都係坐一,兩年左右
認左咪坐多幾個月就走得

一方面派左牌比共產黨, 仔女孫未大學畢業跨國大企已經開定好位等
另一方面係政治犯受算計後主動認,黨委法官妄想玩呢手避制裁

呢個post講
1律政同法官點玩無限期還押迫害人

2 doj 人經營blog標少札記去漂白司法迫害同長期抹黑批評者

獲西環控制的線報力捧

推